[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～ (51)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

無題

留明

首抽推薦

風法以外任何

唔開POST又搶1001

1001又唔開po

我有嘗試過 但係趕住清體毛

搶完唔開

.GUN

GAY LO
not surprised

升火短定莉莉好 無資源

加FD 我掛風法
81205357796

有冇WIKI係有哂活動建每個LV差幾多素材到LV MAX
個英文WIKI要逐個LV計

有冇人知點解決Xs Max按完開始遊戲會卡黑畫面問題?
試過重裝完一次係開到但下次又開唔番 咁搞法連首抽都刷唔成

火短
最近先完左火屬活動
升火短等風屬活動啦

use you excel

有錢人問題

火短
近期應該冇水有利活動

仲用緊6S

今次得一張證？
又要等月頭先買到？

我唔知

NICE ONE

佢就係唔想自gai黎咪

我用緊垃圾lg

唔LAG咩

宜家先13000戰力
爬得好慢
雖然都唔會打得到真風龍

10000戰已上已經夠生存

習慣就好

打wave仲係一時打到boss 一時打唔到

冇人知咁我陣間再問

火女世界第一公廁

刷首抽用模擬器

6s電量
上次火16人協力 100＞70 一場
打多埋已經問你開低電量模式

公廁都無我份

巴哈好似有

莉莉照出其他屬性
都係升剋屬4星架啦

仲有無巴打用緊SE

升建!

龔痴沒我份
NG當做例行
我慣了傷心

光屬得 4星奶，3星太刀同呀伯
升邊隻好

上post 講完今次又黎
又去解ban 先入得到黎

太刀

那有錢

1001繼續唔開POST

優良傳統

傳統文化1001唔開post

點心建好易
係D料要打

以後1001唔開新POST
注定10抽MIN PAY

祝1001唔開POST永遠10抽9隻3星1隻4星

愛滋GAY摸人

原來光屬4星得主角光弓 今次活動點生存
用3星活動太刀？

隻3星太刀係5星來

終於到我一抽中光槍

打!

我偶像

你都係啦

所以話
抽乜撚

差別係佢過到我過唔到
我要再高建d先過到

存石抽自己鍾意既角
反正event用4星都夠打

我全都要!

係咪架
連巴哈都冇台仔用，正常啲濕鳩角通通有人用下
呢隻影都冇

我部se鎖撚左機

3招廢被動 點5星法

我今次抽齊晒 有心

儲多個10連博下算

屌撚死你呀
仲屌死左你都繼續屌落去

下次下次大概可以

我要做歐洲人呀

我屌

佢地話勁GA
我唔知呀
我咩都信

非洲適合你生活多D

大家都係非洲大家庭生活

如果係街比我見到有人入場唔撚準備
我一定搶左佢部電話左掉爆佢

俾把新槍佢 好抵用

4葉巴
一齊屌死佢

重未過到特殊挑戰

已經覺得係連線bug
以前都唔會咁多人冇準備

其實我都想做比人屌嗰個

ME2
升左4星愛德 整埋把4星光屬刀比佢都唔夠打

用lily 1250攻都唔夠打

跟我啦

ok我屌你

都係過唔到

最ON9係場主唔開場
頂你兩條友都嬴到啦

抽左20抽未

呢個先係最on9
悠木b鳩射都完場

佢話過再課斬手指

輪我

返到屋企再抽

課多20抽先

唔好唔信邪呀
十月三十一前後先係真．pool

come come young child

用好友清細怪
我打到王有1分50秒
30秒完

之後再課啦

即刻過左 捉左隻木法入去 剩33秒

好開心，終於中多一隻萬聖角，光補

角色屬同條龍個屬有冇關系？定亂配都得

屌你老母58秒

玩咗兩日, 覺得光槍唔係咁好用, 前方督督範圍窄過佢隻鮑

後悔了, 棄驚了

你可以再遊戲中的選單-->支援/遊戲說明找到相關答案 多謝合作

龍增益效果只發揮落同屬角色

利申: 樂於助人

屌唔屌好

好行唔送

窄過佢隻鮑
屌佢一定好爽

光斧SPY

嫌三嫌四
byebye

nam la

我再重申一次
光斧先係最好既 光槍BYE

屌 合法蘿莉 靚腳

my wifi no ff plz

升完木法 第2隻升咩

真, 駁唔到

但光斧都係肥雞喎

唔升開唔到20%break特攻

木龍

有得要,你要唔要

你老婆好正

假設性問題唔答

多謝

岩岩今日開始玩 啲石你地除左用黎抽野會用黎做咩?

我都係用唔慣槍

係咪應該轉投資落3星光太刀?
但係得隻主線光雞 3星光太刀+主線光雞有冇機伶2min稱號

買工人

升埋了 揀屬升

買性奴

我火短1400攻都未夠打，好失敗

祝光斧唔去你屋企

仲好唔會有3000露

用風法做隊友都輕鬆過啦

抽3星

J數字
@彩鑽王
今日已經２０６１０顆啦

有無風法隊友ID加加?

佢買體果下已經fail
利申21280

加ME加ME

點解啲ai可以咁撚蠢，明明企最右等隻細boss,班弱智仔都會一出怪就飛去最左邊打隻有盾既怪，有時隻光槍ai仲會企喺到唔郁 老任你係咪弱撚智?

added u la

巴打加油 我會留意你

id plz

我想嘔呀.jpg

加咗，個名係 .

ACCPETED

poor me
第1次win....

ching你小心身體呀

小圈子

加FD做support啫
加左可以放3次skill wo!
唔加用街人得1次

歡迎JOHN IN

一見到風法就9衝
世風日下

大師咩id
我咩人都加!

44050195020
風法 支援
需要自加

每日一抽又星中3星
同150石單抽個機率差勁多 平野真係冇好

53949826197
求加

冇木法

30石抽中過利維坦

ching唔掛風法?

唉也

你走

即掛!

惡夢仲難打過EX
明日打光素材升光補光槍,睇下過唔過到先

我諗過一樣野
支援隊友
如果掛埋活動卡
咁係咪25% x 5 ?

大師幾時再開台

有光槍都打唔到辣殺

其實火短係唔係唔勁？升到3500戰力 配埋5星火龍
但都覺得傷害唔算特別高咁 同埋又好脆皮 比人hi兩下就殘血 係唔係應該轉用4星火雞好d?
最後想問下 黑人弓招2技係有咩用嫁？

要走位閃打
裝填 然後蓄力 易啲暈怪

加咗，名係一粒 .

5*冇廢角除左弓
火短點都要升盡佢
遲D有機會打真龍

黑人招二技
開完用爆發攻擊(禁MON儲氣果招)
打中就會有DEBUFF比隻王

存緊力,一陣間有3條體打

睇part 1夠用
part 2只係移除條時間bar

個別例子

快!

依家開都係睇我養生,等多1粒鍾就滿體 又就快升LV 再加條課金體

今次個pool 抽左1次10連卷 同 10抽
唔好講光槍
5星都無

20抽就想中

you are no alone

其實老任都唔洗出佢d角色就已經咁好揾 睇黎佢都係一年內都唔出架喇
有老任野之前都係抽少d算 反正而家我5屬都有得玩
火主/火奶，水槍，武藏，新光奶，暗短

二百抽唔中嗰啲出嚟開導下呢位院友

咁唔升黑人弓了 好廢
感覺招兩技好醬油 同埋弓既爆發攻擊又難中

簡單啲:垃圾

好非洲啊

我都係咁諗
希望木法光奶捱到半年
暫時都冇咩打臉 lily 光槍

我用緊垃圾lg三年前既產物v10完全唔lag喎

我q6+

又沉 我屌

用緊G6係街協力有時會斷線
返到屋企用ipad未斷過

新新手問題
戰友支援, 係咪用完一次要等24小時先可以再用?

想問下 呢d係我手頭有既角色 應該練邊一隻？
我岩岩先升完隻木弓 跟住就抽到木法...
同埋抽唔到光，火奶 唔知可以用邊隻代替

暫時有既5星龍：火，光，水，暗

CY我屌你老母

試用500字說明暗弓的優點。((完成者可以獲得暗弓一隻)

我用火短 間屋已經 22 Lv
唔好話2分鐘 就連打死佢都唔得 有冇巴打講下可以點打

弓真係用到燥
大技又慢，瞄準又on9
高手教吓點控

斬手指了

黑肉好j*500

高手:stop it get some help

儲力delay得來仲要有bug成日打地圖中間

木法換埋木弓
done

光弓轉埋雷曼苦主 用暗龍

唔抽喇 真係唔抽喇

Ok thx ching
好後悔投放左咁多資源落隻木弓到

邊隻係雷曼苦主?

光斧

易大師

苦雷曼

4星隻暗法唔值得升？

弓職比狗玩

點解光斧長佔風向網首位, 網主一定係識食之徒, 偏心

100% sleep chance !?

真 技又唔痛 又清唔到兵仔 招畜力忡要on99咁

條友原本盲, 所以抗盲

暗弓已雪

準備要雪木弓了

skill 2 lv2

Forbidden Sphere (7090 SP)
Deals 2 hits of 419% shadow damage to the target and nearby enemies, and inflicts sleep for 3-5 seconds with 100% base chance.

朱莉葉塔bb真係勁喎

班lolicom玩抹黑可以唔洗理

新手報到 到底升咩好

暗屬真係慘 得暗弓一個擔大旗
隔離光屬3隻5* 就連堆4*都好用過暗嗰d

得隻5*係暗弓 開頭見佢幾好j先照用

巴哈好早已經吹呢隻
不過用落其實同木法差幾皮

繼續用光斧加暗龍打天下

唔打臉點引人課金
BTW, CY自己GAME既角色已經好好J, 虫麻呂畫個D囡囡

5 waves / ex 關?

你需要光

建議真係唔好課金落隻game到

RIP

只係普通兩招技打手
5星先有加技傷
平均級數但絕對唔係勁角

珍

但暗屬黎講佢算TOP

因為冇勁野 暗屬橙

暗屬

咁難都俾你諗到 下個5*角中暗弓啦你

想知, 講多少少

暗屬d關難打過人 角又廢過人
連唯一五星都

D聲令人想棄GAME
Ya呼 唷屎 Ya呼 Ya呼

5wave 過唔到

如果抽到暗弓我應該會寫信問gm可唔可以轉做3000露

把成人老伯聲

搭單問埋已經係box既可唔可以轉 唔該

2000露ok

始終係support，走位輸出難好多，
但如果打協力boss od 可以加好多分

用新4星光補換走光弓，好唔好？
但係隊伍已經有光奶

第日buff到上神枱就好笑
開服伏角=後期神角

so mean

暗弓神解

屌你老母又倒千五石落海

弓應該專登整咁廢 下次改版出隻雙技超強弓角

巴打咁早就發夢

你係咪暗弓苦主
言語中隱約有種欲哭無淚既強顏歡笑

植田控可以換

琉卡=垃圾

白貓神解
解完都係廢

好。埋鳩咗佢啦 光弓 正仆街黎啦

加埋nigga

巴打心水清

迫害???
黑人問號???

拖華解完上top3

みざ都玩公子連絡

出條玩連擊嘅龍
弓手就變神角

迫害光斧時大家鬧哂交大打出手
但迫害暗弓時大家非常團結一致

終於解到ex 3冠
朋友揀光槍 控莉莉
扔南瓜加攻開一技爆到15k

如果下期暗弓係活動mvp你仲會唔會咁講

完全冇人幫暗弓

15k係break左?

暗弓係好女仔

會

下期MVP將會係新角同風法
ff少陣

Thanks god
抽到光槍貞德（70抽）

普通黃色條

break+爆擊

我驚下期用咩屬都易打過用暗弓
暗弓冇輸出

光槍同貞德唔配架
有冇抽到新光龍呀

光帝已經係咁

琉卡BB

隻game歧視nigga

set到隻王光屬 俾弓打大大大增傷

一路覺得自己唔夠練度打兩分鐘，本身諗住清場，結果兩分鐘左

我係睇左巴哈用主角隊清場果位人兄，參考佢個打法先第一次贏到

雖然知道呢度好多巴打都打完兩分鐘稱號，但都想分享下

光槍其實可以換其他光角色，上到900攻就差唔多，最主要係要有一隻1100攻以上嘅角色負責前面4關同5關嘅卒(我用水太刀打卒的)

另一個小技巧係清卒嘅時候圍圈咁清，ai受傷機會會大大減低，4隻去到最後一關都不成問題

最後放條巴哈link,條友好堅抽

屌係咪on9..又黎隻波菜

咁樣黎buff 手法低裝左d

開唔開木光d 覺醒ex 技好
開曬要24000露
利申得萬九

點解我開到last一個要3萬5既?

6000+12000+20000+35000

其實係我1999
想講係ex 技 用覺醒之露

活動有得換5萬露

暗+風弓雙苦主

屌呀 當我冇問過

要升大隻風法 去打wave 打究極
現在停左係28環度
唔夠瑪納
除左課金 係咪就無其他快捷打瑪納
刷活動高級？

一早係我老婆，不離不棄

用把4星2陌0突武等整到5星武好
定係用依家既資源去整4把4星屬性武去比4隻主力用好?

好驚課果個必中五星角色包
又抽到伏野

咁祝你以後抽咩5星都係佢

5萬露?
瑪納咋掛???

最底click LV5

課啦

反正抽咩都伏 不如抽埋佢啦

食曚左? 邊度黎5萬露

爆死咁多次 終於見到彩色5星

仆你個街又係你條阿伯 中利坦都好丫
難得中5星有掟手機既感覺

果到有哂比你睇,有咩角
無話咩係伏野既
5星已經好好

已經中左兩隻光斧

抽到水劍 ，打算轉基

仲有有冇菠菜+暗龍添
四大天王

記錯

好感動，廢隊低戰力無風法都完到2分鐘

菠菜係邊隻

唔課永遠唔會知

邊度廢?
光斧光槍仲有利維坦

再加隻新利維坦

我立即屌你老母

你上一句先話你老婆不離不棄

協力又死左?連唔到

我爺爺

屌你老母 曬得咁明顯

唔好提菠菜 見到就想打爆個moon

咁暗龍好啲 起碼有個樣

30環光斧，用緊0突3星屬武
光槍無30%龍唔啱做輸出
唯有靠莉莉做主力先打到

我對你無期望 唔該你快d翹辮子

玩咗兩日
諗住爆石抽埋光槍

想問吓如果組純色隊有冇優勢？

抽到先講

水劍 光槍 光奶 火短
巴打們睇好邊隻有潛力
想上50環

跟住佢就會POST張抽到GE圖...

今期有，下期又係會變返最勁嗰幾隻湊埋一隊

冇人想知呀

火短

反正潛力呢d野都係鳩up
我揀光槍!

光奶!

係咪真
唔好老點我
上得一隻

光槍
利申48環

光奶+1

講水劍嘛....

得59級,30環
打到5WAVE唔難,難在唔夠時間
普攻下下都直線,蓄力又係直線
清怪太慢

我火短上左

BTW..火短加到最多幾多暴擊率?

ching唔好唔開心
我得隻武藏，無風法，combo唔到
仲要無位放埋隻不死鳥

忍唔到了

玩多兩日先
等張十抽卷到手
睇吓可唔可以十抽收工

喂喂 仲想點呀

又抽!?

屌 個個係到曬5星

唔好做傻事

火短/光槍/光奶各2票 好平均
水劍我keep住40環算

想繼續曬, 唔曬唔舒服

啱

哇屌，單抽仲要出埋蒸得

光斧輕鬆刷兩分鐘

巴打唔好一次過用咁多運氣 傷身啊

個個都咁多五星

開始清體

每日任務唔好拎出黎講啦

相信而家係巴打最開心既時間
我地比d時間佢打飛機

好Q多花式曬卡

南瓜槍定 普通三星既合成槍好？
南瓜槍高戰力 但基本數值好似比合成既三星槍低？

一個都不能放過

南

活動槍技能好用過合個把

試下用模擬器抽,要成$16000先抽到...

隻隻都抽會破產

有冇打超龍?

可以換25萬金幣
好感動

Cls
之前想輕鬆玩下
見到個個曬卡
有課金的衝動

人曬你又想曬?

玩多兩個鐘 都係抽得17隻5星角
仲玩唔玩落去好？

見到咁多人吹奏木法
係雪櫃拎出黎升左少少
對唔住呀木法 我唔應該升莉莉

木法世界第一

個個都有光槍

莉莉死入去冰箱

你地打到幾多P?

5000

5千?打完前面個D無再打啦?

洗啦 唔洗都冇用

一場5000
total 50000 now
休閒玩, 今晚刷風珠

洗撚左點曬？
咁多高手係到曬 我都怕怕

歡迎加入大家庭

350K 今日刷風珠升木法

要成1400000

簡直係刷新左我三觀

又一個莉莉hater

你覺得升曬啲四星上五有用咩
抽左幾多隻火女

見你地吹奏木法
試搵個木法戰友黎打WAVE
真係2分鍾內贏左
之前用極光補隊友都唔得

光補清唔到D兵仔

天音世第一

2分鐘惡夢

用光補不如用火奶

差條光龍

課

冇用都要升咖 唔係點同好似你咁既高手鬥

我都用緊
笑咩野

我老婆

我想問ios同an機互換 會唔會冇曬啲石？

會,但換返有石個個PLATFORM又會係度

笑乜呀

新手仔打唔嬴究極南瓜 又得單人打 我屌

升錯左普通4星杖 垃圾技

因為光屬依家係條龍carry
唔係人

me2

等打光珠升人囉

你好撚悲哀 曬角曬龍得唔得
曬卡把撚咩

曬老婆 吹咩

我眼中天音=10星角

警察先生呢邊

唔怪得你咁鐘意睇tvb
原來真係弱智

刷朱古力... 打咩關最化算？

咦 但我岩岩2邊玩 2邊都有石係到既
平時係屋企想開模擬器玩方便啲

5WAVE關

Thanks 巴打

吹奏天音係咪弱智
同木法完全係唔同次元

先打到幾萬p就換哂光沙 錢 mana 好似冇乜動力打到140萬p

無風法就要將就下

用餅換錢同mana

幾萬p就換哂

幾時有得打

即係每日作戰個關？

分享老婆都比人批鬥 無上水半個post姐 啲人變得咁惡嘅

之前迫害光斧都笑下隻光斧係雞姐
宜家玩迫害係直接話人弱智

係惡既，雖然睇少啲tvb都係岩既
打個天音攻略上黎比新手啦

爬咗陣Po，好似無人討論；
想問下大家有無解城堡的故事？
想問下有無話優先解邊隻？

Btw活動勉勉強強打到高級，
隻光槍係幾勁但我仲未用上手
成日貪刀比肥仔轉身扑濕

特殊挑戰
有十幾粒朱古力

因為隻嘢真係好廢

40幾萬 打漏左

不過講開又講，
四星天音都專登上五星，
都係真愛嚟既，
唔使鬧果位巴打既

我都唔記得係邊個影帝之前大大聲屌我支那狗
依家又借啲意貼圖貼哂啲卡出黎
立心不良

點解個個都係到吹奏木法

好記仇
雖然我都記得

買哂啲活動卡換露

抽唔到光斧就踩 抽到風法就讚

這是常識

因為我頭先手痕一個十抽中左

有真愛推上5星冇問題, 3星角我都見有人升上5星
個問題係成版好多人不停吹奏
我覺得會害死啲新手浪費過多資源咁解

仇恨值急升

me就因為實力而吹奏風法既
岩岩開活動冇耐已經用風法解稱

又冇貼圖 冇事既

大爆死唔谷爆隻舔陰唔係人

有冇人用緊4星暗法？ 升唔升得過？

其一
基本技能+8%
被動1技+40%
昔日咭突滿+30%
total +78%技能傷害

其二
儲技速度極快

其三
一技超大範圍

你自己睇返佢張圖啦
要特登㩒去卡嗰邊cap圖
我冇屌佢講隻天音 嫌佢貼圖戇鳩姐

破防呢

想問下馬仔同其他巴打，
有無用塊鏡去解城堡的故事？
想問下係普通劇情？定要優先解邊個咁樣？

另外依兩日忙到無點打活動，
啱啱先上到點心之家11Lv，
想問下要以賺惡作劇P / 南瓜餅乾為優先？
如果係既話要打邊個任務，
感謝各位巴打解答

我又哂 舔陰BB

商業機密

你講呢D其實莉莉都有 仲外加最強水蛇

大家睇下天音啲輸出 開完2技加功再用一技一下0秒轟落去 打二段傷 第一段八千 第二段萬二！！！！

轟呀！

返工返到唔得閒打

我就求其揀
一定係P, 南瓜keep 到進度升建築就得

久保巴講到咁
想課新手包博隻風法出黎

個%唔同呢
差幾條街

我覺得刷餅升建先

風弓

有冇咁勁

莉莉邊有40%

我就係過來人
$198中木法

風弓有啦
放撚咗一邊唔想見到

我都係想換返張40lv卡比佢睇落高啲戰力姐

白痴一問，南瓜係用嚟升點心之家同換野？
打惡作劇p既原因係要食佢送既獎？
咁應該打天天作亂、南瓜巨人定惡夢萬聖節？
得光槍，新果隻4星光奶同3星光太刀都未升
頭先靠莉莉同光槍先打贏肥仔高級

開始時唔知佢既好
一升上黎就

cap唔切第一段攻擊

爽到爆
特別係如果抽中埋30/40%雀
根本就係6星角

餅打肥仔高級+逆襲
p就惡夢

先升建築到20再諗惡夢啦

攻15%變相普攻痛左
木法勁係勁在技能瞬發

不過有一個前提係唔可以手殘
手殘keep唔到滿血咁優勢就冇咗

莉莉招二技唔好用
要送上門

1技扣防 全隊人技能增傷 隊友識玩等風法1技後先出

要咁講其實木屬武技都一樣, 上5星仲冇左招攻技

加好友 好想瘋狂開你隻舔陰bb啲技

平a用黎儲技既姐
莉莉勁在於控場
木法招技倍率系先係佢輸出神既原因

補血配風法正確呀
失手可以自補生效滿血增技傷

呢個真
隻王血條友上角會show debuff
見到時啲技掉哂出去

抽左百3抽先抽到光槍 對佢有愛 好想中
當中只抽過3張5星護符 咩都無

武技變補仲正
可以經常keep滿血

無錯
如果2招俾我揀一定揀補血

有位幻神升左 你話呢

同埋我通常等接近break果陣放1技
隊友龍化啲傷好可觀

我抽170抽添啦..

通常招一技最多上過4
未見過疊加多過6
不過好似話會nerf呢個疊加效果

懶貓都靠佢上到隻費龍十層破防

係
break係咪打2倍?定1.5?

9524 5180 798
掛風法
招風法好友🙇🏻

隊友龍化都唔夠自己出埋二技痛
break 左放二技根本痴x線

風法幾環？
整唔整埋五星屬武

nerf都冇辦法
但係就算nerf咗, 都仲係好勁

以為我已經夠慘
而家咩資源都放晒去練佢 本來隻lily放埋一邊

我放完一技飛過去出4星屬武招技打1萬7
對象係今次活動wave5隻王
如果打水屬

想問光槍1技
係咪中第1次就攻擊力上升,
中第2次就係吸血定自動回血?
中第3次就2樣效果都無曬?

我40環, 暫時5星2階
不過我對光槍嘅未來較樂觀, 都覺得光槍係中近距離最強
所以決定all in光槍, 星沙會留俾光槍整5星屬武

我all in 咗光槍 48環

久保巴有咩五星角?

木法是但打
條光龍係為左變而變 轉黎黎去哂幾秒冇用過

有無理解錯?

好彩呢隻GAME輸左唔扣毛
打光超迎 真係比班垃圾激撚死

中第1次時會發動skill shift
shift 去邊招似係隨機
shift 去2嘅話, 下一次用時會加攻, 會再shift
shift 去3嘅話, 下一次用時會補血, 重置

ps. shift方面好似有bug, 成日怪怪地

有冇場

其他技都可以受加攻同補血影響?

即係有機會shift3次加攻先再補血再重置？

首抽光斧, 198中木法, 送個啲幾百抽剩係中咗水劍
今次170抽中光槍
唔再課金抽啦

定1技先會高攻D同吸到血

Thanks，唔該巴打；
等我建築升到20先再搵大腿打3冠

都好啊
全部都係神枱角

?

有補真係好,我 3wave 已經死2隻, on9 ai

岩岩冇曬毛了
打左7場先贏到果2場

係
但我都試過連續幾次都出大南瓜補血
所以先話有bug
奇奇怪怪

無用過佢
3waves 直接屬武技啪落去啦

shift 去2嘅話, 下一次用時會加攻, 會再shift
shift 去3嘅話, 下一次用時會補血, 重置
如果shift左去3,用其他技可唔可以吸到血?

個人唔鐘意水劍
好憎儲氣

有無邊隻係高質少少既四星？
上個活動既水角色？

如果有人解極都解唔到兩分鐘
可以試下用水教官
有奇效

唔明咩吸血, 你講補血?
唔得, 全部只係講緊一技

水劍好正 破OD超快

共鬥之翼係未升呢就會加？

我玩左幾日... 存左好多用唔晒...
最多50隻？

我明, 但我比較鐘意硬爆條bar

到底幾時先肯改弓個儲氣攻擊
一日唔改一日都係地底泥

最多持有五十
盡消啦 唔係好哂

6以下就一個鐘回一條

想升多兩隻ex技 理性應該 火短火刀
但又想升爆風法
本身50水槍
得番兩張英雄證

十五萬四露

毛到用時方恨少啊 少年!

一人一日一信求營運

到底課左幾多。。

新手好多問題

其實打南瓜boss 大家會開房定單刷？
獎勵會有分別嗎？

明白... 謝謝

Cls

升邊隻好？ ex技 定 風法

好似都冇咩分別
但我覺得 覺得咋下
自己開場/單刷易出逆襲dd

玩左成日 發覺光槍都唔係好勁
都係光斧好用d

課長既世界 做咩叫我地呢啲凡人比建議
點知姐

打到40萬分, 每次都boss 都只係用45秒, 但ai 多數多2隻或3隻1血
似怪打多我100% 多啲
木法, 火短, 天音, 莉莉 都唔知咩事

講下我對光槍嘅睇法同埋點解個人會睇好佢

1. 中距離, 好多時你打到王, 隻王啲範圍技打唔到你, 所以可以少咗碌地, 今次隻南瓜王就係例子
2. 3招技(含武器技)全部都係攻擊技, 而且三招都好爆力
3. 一技嘅Skill Shift, 可以幫成隊加15%攻擊力, 呢到可以多好多輸出.
另一個Shift係幫自己補, 由於光龍最正係西爾琪, 而佢有+20% HP, 而同時補血嘅量係同自身嘅HP上限掛勾, 所以變相可以補好多
4. 二技除咗輸出, 同時幫3招技儲氣(唔知有冇幫龍儲埋,可能都有)
5. 西爾琪超班...已經唔使多講

總而言之, 光槍係可以持續輸出, 傷害高, 可以全隊buff, 有較高血量(西爾琪20%), 可以自己補血, 生存能力強. 係一個萬能型嘅角色, 但唔係萬能但平凡, 而係萬能而強勁.

打返場光帝比我地感受下？

agger

你用光槍我用木法?

升1lv加6, 上限50

邊有光槍

thanks

呢個post啲人個個都有木法 除左我

升ex用水
升風法用法力

西爾琪唔係+15%血同攻擊咩

突爆就會係+20%

可唔可以唔好問on9野?

屌你老母 問下唔撚比

唔課啦 SH黨

打機都唔撚用腦 你個腦有咩用

差一隻先突爆

繼續抽

唔知親密度滿會唔會直接比4星突破石呢

成個活動最開心就係可以換25萬金幣, 好開心
痴撚線勁窮

差一隻唔追?

差2隻 想追埋

傻鳩網上屌人拎返人生既存在感?

真，唔係成日都有up

我上個網google dragalia lost wiki 咩資料都有 唔知問黎做咩

1/10

課左成三千蚊啦

追

有無人用iphone x / xs / max 打團體
成日hi到mon最底條bar轉app，搞到斷線

可能俾多三百就有
你唔係唔去呀?

你可唔可以諗下你問個個係唔係一定要問人先知道 如何唔係做咩要問人?

任務pack有一粒4星龍突石

天音真係好勁

用ipad啦

唔急既講真又
不過大家都想睇你抽

好大機會

希望cy會聆聽我的聲音

點樣可以成日HI到 你手勢問題?

呢招絕

不過愈多呢種聲音
弓職就愈耐先有得buff

成日就係想禁出技避招果陣 緊張手快快拉到

成日都3002彈驚真係好on9

拎左了
遲啲升龍可能4+4變5+0

好彩唔使打團隊戰,實屌死

個個都吹奏木法
但我仲係雪藏緊佢，升緊光槍

放棄光槍啦
佢冇救嫁啦

如果有一分鐘EX我又呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀足30頁

我又未試過彈驚喎

係3個POST

依家入人場成日斷

光槍我認同久健巴打睇法
萬用角

呀

有次3002跟住佢自己kill 左app

之前用左係四星暗龍到

放棄木法啦
佢冇救嫁啦

點樣有月光石

課金買mission

有得刷

刷信用卡

又係課

龍族的試煉Mission $158

新手尋日開始玩
打活動既話主要升左木法先定光槍先會比較好?
主線洗唔洗打到幾後?
定直衝左活動先?

想問下大家一日刷到幾多p?
同埋目標刷幾多

158當買隻4星光龍

每日20萬

你有啲咩龍 角先
打字得 唔洗cap圖

幫光槍平反
全程控光槍

今日用哂啲體打木珠
仲係得四十萬

1日160000 目標1400000

木法 尊 光槍
貞德龍 風5星龍 暗5星龍

巴打好技術
你直打王? 出得一個箱既

臨尾敲咗兩個先記得停手影相

終於到我

想問下有無巴打幫手打究極肥仔
依個就係你地傳說中既2分鐘每日任？

升爆風法

而家幾戰
開哂龍關未

重有粒5星月石

Hide Blocked User - 今個冬天冇乞嚏

要單拖
唔係 逆襲肥仔咁易

而定啲新手起身勁撚到乜咁，
我自己玩返隻Lily同教官打下J算

抵

人地5萬幾覺醒石
放過佢啦

你糖果屋升爆未?

bye

5500戰
有D唔知自己做緊咩
龍關開左風,火,水渣

27lv

想問下用乜武器
加加埋埋幾多攻

試咗單拖唔夠輸出，
原來要單挑

咁都有d體用左去打料, 如果全部體都去打分應該多d

老老實實
抽唔到光槍光斧
隻愛德華升唔升得過

光槍木法任一都得既其實 我會揀風法
但盡量谷爆一隻先
如果揀木法就好今晚狂打風素材

五星一階武突爆

no all體打分
all毛打料

其實幾勁
不過如果aim活動又有利維坦 教官都係好選擇

個活動係咪有下半部?

係喎唔記得今次入場都有ex出

希望有任記/cy既營運團隊上黎解答你既問題

可以活動最後一日先決定
話唔定每日一抽會中

知道

因為打活動好苦惱
依家淨係用莉莉係到刷中級

係咪六千戰先入到高級 冇開game
好chur呀

升木法先 下個活動好大機會係木主場打水
何況木法打今次個活動都好撚勁

7000
好遙遠

下個活動似光

聽日要爆體刷光珠

入人地高級場啦

無呢D煩惱

唔夠戰

哇屌 一晚內升到7000戰再狂刷木珠
諗起都覺得攰

如果唔強求2分鐘稱號 不如今日你盡力升戰先 刷成長又好課金乜都好
然後聽日再刷光珠 用光槍打

其實刀職全部都屈機,咩屬都升得

乜原來限戰 谷恆戰力 入去比人carry得唔得呀

如果唔得 衝主線/刷成長 boom夠戰力入好似有效率d

要7000
頭先試左夾硬推都係去到5K
媽咪呀

算啦仲有幾日 唔急既

升環谷戰力快d

都試過 主線卡左係4-3

我再試試先

問定先唔夠mana可以點

開房搵人幫

痴線,5環最尾果下EX要成3萬露
唔係重課係邊度嘔咁多出黎

如果你地有好多體... 又升呢...
咁多體做咩好？

刷活動

中10次火女姐

不課金才是好玩家

唔好埋黎

3萬5

原來個數會升, 仲以個個都會keep住6000
雖然2萬4都唔少

岩岩夠2萬禁完第3下
第4下玩到出年先有機會了

用晒啲skip券佢

學唔到

唔係有愛點會開哂
最驚係出新國 屌打你開哂環既角

新角

遲早既事

佢唔 似白貓
舊角比人打面 話棄就棄

所以我先突火短,加爆擊永遠有用,塞入隊都抵

木法開得過既 全隊技傷

所有課金驚嘅終點

原來個活動去到26號就完，
咁點打得切啲惡作劇P

隻隻都開得過架啦 d ex技咁有用
係你會唔會帶佢入場姐

每日打160000一定得

140萬都唔係個個打得夠啦
唔好迫自己

吓，已經五萬啦

屌你老母閪 打10場9場個房主廢死左就走場 明明贏到

打到最後同我走場

五十萬

你地而家一場大概幾多分？

打咩咁慘

九千

340000

一場高級得1100P；要打幾多場先夠
屌真係又要肝

打帝國超 打乜屬都係咁 打左成粒鐘得一場過到

你打錯關....

爆刷怪物角
要成千粒

由第一日開始打就係, 我今朝先開始打, 都唔知追唔追到

WTF，我要打邊關

打火同木應該好啲

10000~11000

暗派膠龍同光一樣都係打咁快
傷害都一樣
個個淨係吹奏限定版

重點係打到就贏 個場主死左就走場咩玩法 等幾秒唔得？

所以你問event個時我同你講is late

一場340000
打5場刷完

儲分係打惡夢萬聖節個關, 同埋4隻角色都要裝加point嘅卡

... 唔係總數喎

5ch都有人屌過

我頭先都係呀
好狗

第1日就有巴打打完

屌
睇錯
一場得8000

好撚火屌 咩系統黎 場主走就要全世界一齊退

官方送左蜂蜜, 應該有得追掛

我仲未打得到wave5
一場得6000

可能係有人激嬲左場主
場主玩野

屌，唔撚夠打，打到第3Wave死咗；
都有3000分

其實一定追到因為你會升lv

1日打完都唔知點做到, 痴線

我頭先打左4場有3場都係咁
會唔會係我做錯野

個萬聖建你地有無繼續升上去 20lv打得贏wave5升唔升好

聽講正日有第2個活動 個建築唔知仲有無得用

問六巴
只要你屌光斧就可以召喚到佢

依家D場主好興咁做
撚狗咁撚

屌, 塞男主入隊打加速升lv

記低佢地個名

快過你打錯關

記得邊個

但會小分啲

原來我老死hater死外掛基佬黎
一場幾十萬分

升盡, 活動後加光屬個啲仲有效

都唔知做咩要咁做

唔好report我plz 最多送個掛比你

用短j劍打好撚痛苦屌

整隻天音囉 幾好打

唔制 除非你俾個一場刷50萬金既掛我

打多場，去到第5Wave死咗；
都有6000分，
去到第3Wave啲怪硬咗勁多
你地班痴線佬造龍化都唔使90秒完場係咪用咗外掛嚟

其實打特殊戰好似最低玩 又有巧克力又多p
打究極Boss都無咁多巧克力同p

你夠餅乾未?

單打超風龍當練火短

同真龍差好遠

想問個建升盡到幾多lv

試下4張50P卡

70抽乜柒都無

差50萬就肝完,應該換得曬D野

700係最後升城既級

重未有其他龍建築俾你，可能重有得升

放隻光斧企重生位 吸怪儲技爆起打兩下已經清一波
打龍咪轉火短光槍劈死佢
利申冇風法

係喎....

升到隻驚收皮都未升到700城

佢老母
隻南瓜頭BOSS開技衝埋牆
唔夠位畀佢郁移晒位
打埋紅色範圍出面

又轉個彎曬

西爾琪

無光斧呀巴打，
得光槍莉莉火短風法；
你咁講法睇嚟要升升隻風法了

上個活動隻龍都係咁

光槍全面進場！
期待風法表演！

要升就快 你仲有13個鐘

我咪都冇呀

點解你仲生存到

上次無乜點留意, 因為走位無呢次咁煩

佢外掛仔黎

打多幾次 已經合埋眼都識打

你左上隊員已經出賣左你依個歐洲人

你地Mana環係咪全部都基本5環？
我每隻去到第3環就停咗手

起碼4環
3環唔多掂 谷返一兩隻上4環先

我基本4環 邊有咁多英雄證

終於-6 兩分鐘到 打左成晚
不過都仲係好唔穩定
可能真係要升下啲4星光角
唔可以下下用火女打晒

唉，依隻驚既體力分配真係好撚慘
到你想肝，又要睇體力值做人

活動第二彈?

講下姐 巴哈同人創作

3隻5星carry一隻弱雞光槍

唔用掛.gun

已經睇穿了

yes

其實肝嚟有咩用, 到你用得到啲沙嗰時, 可能驚已棄/未起好個城
日日咁肝, 諗下有幾多時間你係享受緊隻game

要回頭了, 不肝了

長大左
個樣都唔夠蘿
班lolicon唔會受

有都唔奇喎
活動26號完
仲話萬聖活動

真 拎啲錢同時間去玩女call g好過

打真風龍先係收獲享受

而家d關太簡單

就算係都唔會係莉莉掛
好忙姐
又係到mememe

依家肝既巴都係有心長玩無咁易棄
唔講了 我差20萬畢業 肝埋先

留翻少少時間餵暗龍, 當他媽哥池玩

隻龍又唔識屙屎又唔會病冇咩特別

想問4星 武器 上限解放左。

咁再升級，啲上限仲會唔會keep番住？

性慾到了
搵lily出氣先

光槍pool隻龍有無入手必要？

更係唔會

出班比我會課10PACK

勁但唔係必要

llc

全程控光刀 不知幾勁

直播share

邊隻？ 上次活動角？

其實我想問個活動建 最盡幾多lv

差20萬畢業咁撚快, 點做到

自私丁

我來啦chok仔

爆30

全程控光槍

屌 嬲

飛巴爆左未

活動卡突爆咗+50%
另外pool又中一張+50%
ai插兩張25%
1場唔死打完王都加1萬多D

140萬分送果粒嘢有咩用

合五星武

期待出 巴哈姆特

前日掉飲醉酒掉哂所有野

今日先玩番抽唔到角但其他野野都抽哂
龍雙卡三四星角都有

應該點跟上進道

1:49

冷靜啲巴打
講下有咩角同龍係手

可唔可以貼個隊黎睇睇

爆 咗

屌，好多錯字，請大家原諒

買個新ac 點睇

橫掂都重新嚟過，
幾歹都抽到光槍西爾琪先起手喇巴打

我未爆
飛巴幫幫手

重申多次, 光槍渣ga

你應該仲醉緊

未爆
但係我都30左

用D柒隊 極限操作 一有操作失誤就RE RE左百幾次終於拎到2分鐘成就 可以養生了

34頁now
訓醒會唔會變新post
.gun

咩柒隊 想知

4星魔杖+補 火短水短 兩隻2劍都用軍官張火事卡 駁Wave5 發動
難過入命運石之門

光刀我覺得技能硬直高過其他刀屬少少

係大力，3星算係4星角

萬聖節既龍同五星卡兩張都有齊
光果兩只補同太刀都中哂

有莉莉 30%攻 3000戰力
火刀活動龍四突不過得3環三階屬武

另有火太刀既不過無點升

光屬龍 全部齊哂

打到wave 5 就夠鐘
萬聖節屋就升緊上十二級

前路茫茫

好難玩 呢邊好非

挑戰高難度

打風屬見到有人張隻木太刀升到5星

招1技硬直大到傻, 斬完企定定, 好彩無敵

啱啱比will把烏鴉口講中
課金券中咗水滴

醒架啦

不過人生第一次醉到成身既野都冇哂
驚暈未定咁姐

活動升到20lv先
你想追晒成個活動?

我都升緊依隻，好大力

好似連紫技都無敵，唔知有冇睇錯

飛鼠巴建唔建議升愛德華，
唔知點砌光隊好

光槍、光槍阿伯、新4星光奶、愛德華都有，
可以放棄隻光弓？

未試過, 不過我覺得應該你睇錯

點搞都唔夠

有光槍就升，以後活動都可以用

光弓我升咗一半都放棄，廢到呢

希望依個陣可以打到惡夢
最慘係升Lv要等成長路，依個真心惡夢
雞碎咁多黃金水晶

慢慢放返把刀入去，又唔走得

試下暗龍啲招就知

聽日就黃金水晶

成日見到光槍係帝超用二技吉空氣

光帝?

為咗升木法係咁打緊風龍試煉

any帝
吉吉下隻王轉目標黎打我或其他人行開左
隻光槍招二技就會係度捅空氣

要識捉位

預判走位

佢地放一技有傷仲sup埋其他人好事黎
但招二技咁慢 真係全中DPS都輸哂啦

打曬d木珠返嚟先 仲有12個鐘

今次活動禮係咪得7張?

禮裝

係咪整左4星屬武就要突爆???

呢加突1已經破產 有D後悔

就咁突1用到5星屬武有冇得諗?

得

Fgo

抄得太明顯

我依光屬得隻3星光補同琉卡同西琪爾
點先打得贏最尾個wave 唔夠時間

5星屬武器唔係咁易整到

但佢個pool真係事無前例既雜
fgo都只係人同裝
依邊係人龍禮 三合一

拉風法戰友 最尾慢慢磨隻王

個活動城升到24lv已經打完140萬
會唔會太輕鬆

D人咪又係仆住去抽
真係得7張活動卡
4突完有隻角無得用
邊個天才諗出黎

同gbf一樣啫
人
召
武

44050195020
掛爆lv 風法

比位你用抽返黎嘅5星卡

盡追啦

起碼想打到85萬分

要求d 金籃可以換多d野，打到85萬已經換曬要用金籃換既野
突左好多出黎無野換

一定夠打足分
你低lv大把體用
當你唔夠打第五關
訓住都有6-7千分

係睇你有冇時間玩

留番下次活動換

應該升邊隻？

愛德華好用？

終於過到wave5
風法世界第一 不枉我以你首抽開波

唉有啲後悔覺醒咗同比哂黃金水晶愛德華

上5星？

上咗4星夠

我打完140萬 剩咗2百幾個籃

上咗四星，真係乜野都缺，
尤其黃金水晶，仲有隻木法等住我升

幻神想問你點睇西爾琪
是咪真係勁?

萬聖節活動肯定有part2
交換所啲野去到2/11

上4星乜都夠打

唔値得上5星

係大力，一技硬直太長，二技幾好

聽日就黃金晶，慢慢來

活動光補佐得升？

值得升？

我用佢打暗帝又唔覺得好勁 ，冇咗150%加乘覺得似r j咁

轉返用4星白龍打

今次活動西爾琪係勁

咁又係既

冇睇一日已經gun 唔到
唔追post了
希望冇miss到資訊

琴日仲見你屌曬鬼話個籃勁多野換
一定要打埋wave5
唔打走寶

巴打What is 黃金晶
我係咪Miss咗依關必跌黃金晶既週末關？

試多次暗帝

普通打500幾，1技打900x3，2技2500 (4星，70lvl，40環)

西爾 r j 150+450， 技2000幾

應該唔會再用西爾

水晶，星期五係黃色

留體，聽日爆體打水晶

派膠龍係攻速快之外
都係差過30%龍

唯一可取係可愛

有D後悔追佢

比個活動屋呃左

一出個陣勁多人吹奏

用派膠過唔到wave 5, 用白龍輕鬆

派膠都好易過啵

90抽 乜鳩都冇

屌你老母 一抽暗弓

老實講 我覺得佢高功速係彌補番佢個15%攻既
所以計成場既dps 既話 30%攻龍應該真係差唔多
唔洗特登追

咁你仲有保底

啱啱抽完 中暗龍 屌
本身見到彩虹龍好開心 點知中暗 都冇角 要黎把撚！！！！

想問下有無啲2分既片可以參考下

暗弓與你常在

我相信佢打真光龍係可以致盲

5.5%抽唔抽好
btw 風向轉得好快，明明尋日先吹奏完西爾琪

認真 光槍一定係勁野
尤其16人 愈多人buff有用

認真，All-in都值得

4085 3287 167 掛風法
求風法同志
唔係風法巴打都歡迎

五星卷係咪會中重覆?

得一隻5星都重覆真係要劈鳩佢

點解日本網光斧仲係第一，槍兩招技完勝

學巴打講啲評分網唔係木法第一已經唔使睇

首抽中咗梅䒩鬥貝爾同塞因褔蘭德，但一隻5星龍都冇，開唔開得局？

抽多條同屬5星龍就開得

維修？

見到有人莉莉滿環 76lv利維坦

又160

無追post一日啲風向係咪又轉咗

暗弓暗龍NOW 世一

大佬

其實依隻驚都好食電？
我iPhone 6S 開一場房，打完都無3-4%電
都係我問題？

風法冇5*龍得主角龍 淨係4星屬武+40環已經大大力

感覺上lily唔夠大力 又冇扣防 搞到我唔知第一把5*屬武俾唔俾lily好 雖然有利維坦

同埋又唔想撞ex技 玩一隻法都夠

大佬們有冇建議

我6s+打一場火山協冇10%

食電都傻

無事喎 可能你地部機太舊 d電老化晒啦

I6玩呢隻game會lag機

比我都唔識揀

呢到啲人個個有風法架 咩莉莉光槍係佢地眼中係雞黎咋

冇風法 冇光槍
舔陰世界第一

光斧+光槍+風法+戰友光槍
5層獅子+兩個架式+降防，唔追分插皇冠再連4星武技可以玩9層攻buff

可以 TEST 下
手上有I6 ~ XS MAX..
不過DOWN GAME好撚耐...

打到60 萬炸...你老母
垃圾 GAME.
幾時出木任務啊

無光槍

木任下年先出

木弓法有排威

火UP
水UP
光UP

下次會係
風UP

(唔會有暗UP)

火短火刀呢..

依家UP緊暗

up條龍 ?

素材 UP...

得30萬 都唔夠體用 點打到咁多

佢有體水比你食..

買體打

打呢個任都升到由78 到81LV...

200體 = 20場
1場5000
10萬points

辛苦過返工

第一日開驚到而家都係暗弓UP緊

想要木法好友

1393 4995 032

利申 自己掛木法 80lv 43環 4星2突屬武 4星龍

未驚過 好後悔

改一改弓ge戰鬥方式就上top

近距離攻擊傷害+120%
遠距離傷害修正60%

又騷又黑肉 重想點

詳情參閱白貓CC弓手

有排都唔會啦

黑肉仲要兔耳 仲要平胸

如果5星餅卡中暗弓就好了

我咪為左咁樣首抽 然後就抽左佢3次返黎

呢隻驚好多野被迫害
風弓 黑工 咪咪咪 光斧 光槍 尊

寧可要黑肉
唔想要水滴

肥脾

點跟。。。又新post

下個post再返黎

依家先十二萬分。。。好忙

有工人都冇用。。。冇錢
停晒工

課SKIP卷刷錢

推得咁快

返工繼續玩，利申返緊工

仲刷錢? All in p fund

水槍世界第一

風法好友carry

火短有冇得諗 遲下都打真龍

但我覺得佢打活動差咁d力 例如今次 已經千4攻 又易死

所以我晚晚都舔陰

第二隻角係咩黎？

木法（遠攻）或成為最大贏家

見到莉莉 單隻 4300 戰力,仲要用緊活動卡only

屌你，可唔可以同時關注下第四隻角

玩咁耐淨係過到一次wave5

岩岩先去完Apple store 換電.....

用風法做support加速

依隻驚有無得好似pnd咁卡經架？
前期好易成日爆體

4星武升左級
咁本身既lv但上限解放都會歸0？

自己控風法簡單啲
玩到悶
用番水槍打試下

雀巴打到幾分?

35萬

光槍光奶lily火短
10場先1,2場打得完wave5
點心已經22lvl
點解你地可以2分鐘內打完

利申：冇40%攻龍

1001

1000